是日本人午餐

香草汁雞肉意粉

雞肉向廚房？

係底

日本啲意粉好唔好食？

明明西餐黎 關日本人咩事

緊係好食

咪是日 本人囉

Btw邊道買？好鐘意食意粉

是日 本人 午餐
是 日本人 午餐

how much

23 蚊

日意意粉緊係日本食

抵食